民間記者會要唔要搵人recap in English?

我自薦幫幫手
搞手有冇群留一留tg
我是但讀段英文睇下達唔達到大家標準
okay嘅話我可以幫幫，下次再搞嘅話可以邀埋外媒
出得幾多力得幾多力

自推

有人讀英文架

推

搵蕭叔叔幫手錄音有冇得諗

如果要後備入替可以搵我
幫得一分得一分

幫你手推下睇下有冇相關人士入黎

巴打係邊度？英國The Guardian 有 repost

留名

我依家打後會長留香港

推推推

push 我都有意幫手 想揾負責民間記者會嘅巴絲

push

幫有志巴打推 想睇巴打發光發熱

加手語